小弟廢青想追個做ibank既女仔,有咩要注意

佢返9放11

照下鏡先

中上男神

邊到黎邊到去啦

睇醫生

砍斷重練

唔好做利迷

首先你要有錢

當條女唔受你溝，實係你條件唔夠好

可以參考以下失敗原因

50% 嫌你錢少
30% 有個更荀既盤
15% 你樣衰
4% 你太悶
1% 其他因素

利申：好人卡過百

sorry呀，我想專注著事業唔想拍拖著
轉過頭同第二個